請大家重新考慮「私了」呢樣野

私了
或者最初嘅以武制暴

就係體制入面制裁唔到一啲暴力嘅行為
包括政府制度暴力 黑警暴力 藍絲黑社會暴力

我哋進行制衡 點到即止 佢冇反抗能力就停
而並非藍絲講句粗口就打到人爆缸
而並非打完一波 急救完 佢想走 再捉住佢打多波

認清楚我地同黑警黑社會有咩分別
分好條界線
我地先唔會迷失
變成真正嘅暴徒

勇武係好值得尊敬
一直受到和理非嘅民意授權
並唔代表勇武做到工聯會式炸彈都冇問題
當大家發現勇武失控
終有一日會割蓆

請以「槍權」令香港變成自由城市

同意!
要話俾人知前因後果

收皮啦，你入新屋嶺叫停班狗停止私刑先啦屌你老味

左膠死全家，唔好係度帶風向

重申 N 次
不要摸咁多頭 摸手腳春袋

冷氣軍師

唔係話影響民意定咩
但做每樣嘢要有原因
如果廢老講一句粗口你都打柒佢 （黑社會黑警除外）

普通市民係會有腦分析咩事

推

艾加，打還打，公關都要做

太高調啦 無人影到先叫私了

手腳關節

總之有兩個原則
1. 盡量唔好見血（內傷冇人睇到就冇所謂啦）
2. 盡量唔好畀記者影到

緊急：文宣示指

第一，不准再用「私了」及其諧音二字
第二，不准再用「私了」及其諧音二字
第三，可用任何彰顯示威者正義既詞取代，例如：抗黑、止暴、衛權

出得黎預左 大家咁話

打狗打黑社會我絕對冇問題
藍絲打人 你圍到佢爆缸我都認同

呢啲係私了

但係今日live 見到有個廢老屌咗一句就俾人圍毆呢啲私了咗啲乜？

惡性循環..

其實你係咪盲？
核彈都唔割對你黎講係咪太深？

摸到人地個頭流血 ...
同摸到佢春袋爆丸痛在佢自己身 ... 但無血

緊係 後者又有靚畫面 又有傷害性啦

想問吓呢個月私了邊次唔係藍絲出手先? 純粹想知

其實勇武幾理性你知唔知
希望你有發過夢見過佢地點行動

其實唔一定要打 今日剃頭效果都好好

最重要係咩 ?

摸到佢春袋痛撚死, 連 FA 都唔知點樣畀佢急救

一招就解決左 FA 救人畀手足屌既問題

其實我仲諗緊，點解前線忍到，唔直接放火去警察時，竟然有人會同情721打人既白衫人，仲要係個阿伯拎玻璃瓶追打人先

最重要係咩 ?

摸到佢春袋痛撚死, 連 FA 都唔知點樣幫佢急救

一招就解決左 FA 救人畀手足屌既問題

被人話左膠架

核彈都唔割唔代表變到工賊會咁周街炸人都唔屌得

所以我叫大家打嘅同時講個藍絲做咗乜

教人打人？你邊位？

推支持郁手先還拖

我話你知民意係點
我今日去剪頭髮
老闆同老闆娘都係上左年紀
極端和理非，遊行都絕對安全先去嗰隻

佢地同我講
「唔怪得班後生仔要還手
根本啲警察都唔係幫市民
班後生唔還手嘅話邊個幫佢地？
最緊要佢地小心啲唔好出事」

唔該你地真實聽到睇到「民意」之前唔好再係到講廢話

冷氣軍師真係麻鬼煩，去到現場hit and run緊係快打快走，邊會得閒諗打邊到

睇Live？麻煩你落場先啦，冷氣軍師。

樓主落場做一次示範先再聽你講咩實制做法

屌你老母收皮啦分化撚

民意係相對既，依家啲狗做得太核突，就算獅鳥都唔會企去啲狗果邊架喇

多得你呢啲人
班黑社會先仲敢出黎搞事

打頭就吾理性，咩概念，還拖仲講咁多規矩
我認同要人出手打人先
但還拖既時候呢個時候仲要咁多道德觀念，先會令到我地次次都輸，蹤容緊對方

純粹建議
梁天琦都有講過唔好俾仇恨蒙蔽

大家諗返咩係以武制暴 咩係無差别打人

如果打嘅藍絲罪有應得 麻煩打嘅時候講埋出嚟
一嚟俾記者知咩事
二嚟片嘅聲冇得cut 瘋傳都知咩料

哩啲私了行為目的係為五大訴求缺一不可？
好似離初衷愈來愈遠，
蒙哂面帶個口罩周街打人就係手足？
分分鐘你撐緊嗰個係邊個你自己都唔知

武力=/=暴力

做咩都唔割！獅鳥萬歲！勇武勁！

又Block多個。

咩呀...手足次次都係自衛還手

你講到好似無啦啦打人咁

玩斷骨或遮篤春袋都唔錯

PUSH

根本睇Facebook live 啲comment 全部都叫好，唔好再帶風向，殺人強姦法律制裁唔到，就等karma制裁佢。

其實我覺得大家可以再狼d
學狗狗話濟 依家係使用最低武力

春袋

agger 不過好快又比人屌我冷氣軍師

咁撚多cam影住 你當唔理民意 你都顧下上晒鏡嘅手足

官迫民反，開始驚，不斷帶風向，藍c狗由手足識還拖開始唔敢再亂嚟

我覺得邊打邊叫黑社會幾好 唔使講咩罪名

不是私了，私了是為了私利
清除黑社會是為眾人之利，是除暴安良

偽善
我地手足俾人斬到手腳筋斷
又唔見你去同黑社會講唔好斬到人殘廢
你地呢啲要畫面嘅人先係最暴力 助長藍絲黑社會
打緊杖仲同畜牲講道義 下場就好似牛缺咁
同埋好多手足都係好理性 打完就閃
咪成日亂吹風向話手足私了 呢啲係以武制黑、替天行道

都係 最好拉埋一二邊幫佢冷靜吓咪算

成班左膠屌你老母，今日以武制暴要改善既地方係爭咁啲遮擋住鏡頭咋，多咗私了之後呢幾日小咗幾多手足俾班廢老打，仲想多幾多個俾人斬到行唔到既手足呀？

今日至少有190萬反送中嘅人做緊冷氣軍師
而家只係俾Live 見到嘅情況大家參考

又冇話唔俾你打

驚你咪唔好出街
屌 無睇前因後果就收嗲啦
冷氣撚

私咩了廢老用玻璃樽打女仔先有勇武挺身而出自衛還擊
Btw 認同點到即止

咪就係

根本就係三毛係到帶風向
想營造到手足無差別打人而有人反對
從而分化我地

我係到話俾大家聽
我地係唔會中計

唔洗不停打，畫面上見到真係唔太好睇

push

收皮啦

你唔顧個畫面都顧下上晒鏡嘅手足

有記者唔叫私了啦
叫圍dup

清醒啲啦大家 我地喺屋企睇直播咋
手足冇屌柒你地已經執到啦
仲討論緊割唔割蓆
傾下對外文宣點做仲好啦

好睇又點？

屌你啦，你估咁得閒鳩打人，仲要勇武手足同記者解釋點解打，洗唔洗寫埋report啊？識唔識分工？你咁得閒睇live就好好睇清楚前文後理，寫低可以用嚟解釋嘅事實，交畀文宣手足整文宣。

岩呢個

冷氣軍師加左膠 死撚開啦

打死都唔割！三毛五毛唔好系度帶風向

所以叫大家搵人打緊嘅時候講吓發生咩事
通常記者永遠遲幾步到 淨係見到自己友打人
爆晒缸 之後得返個藍絲喺到話自己乜都無做過

呢個時候仲割席嘅，好似你呢啲咁，咁嘅隊友，要唔要都罷啦。已經差唔多證實到有死人，仲話畫面好睇唔好睇？哂鳩氣。

唔係私了，係掃黑除惡，除暴安良

又一個廢老底唔識睇前傳嘅弱智
佢衝出嚟打人都仲話人地唔係黑社會
仲話鏡頭唔好睇
柒少陣啦

講緊我哋俾人打呀，講緊嘅係人哋攞埋玻璃樽出嚟啊屌你老母，點撚知會唔會啲阿叔攞埋啲刀仔收埋喺褲袋度。
過咗721，811，仲可以有咁多道德底線，家陣你俾人恰緊咋，收皮啦！
只要唔係冇差別打人，還拖私了，我非常支持

agger

成日帶風向，食屎啦你你邊撚個呀

笑左 你係夠膽打就唔會係到得個講字啦 五毛狗

我覺得點都冇問題喎！事情發展至今唔好再為呢啲嘢綁手綁腳

樓主係咪傻撚左

含撚啦
爆眼
721
831
新屋嶺
你唔撚諗？屌你老母

對敵人仁慈 只會助長佢地
只係對自己殘忍

難得進化到咁
又要行回頭路？

眼，氣門，關節，春袋

收皮啦
得把口

去得現場預左有危險啦

替天行道

請不要再回應任何私了post
目的都只係令人有無限聯想

我哋只需要Focus自衛就夠

講到尾都係想粉飾畫面啫

我覺得大聲講佢做過乜呢個ok，好多人睇live、或者剩係睇到部份新聞片可能唔知咩事，可以試吓大聲不斷問佢「你頭先做咩ＸＸＸ」之類

所以咪話打嘅同時
搵人同記者講發生咩事

或者一路打一路叫 「打女人啊拿」

如果唔係想幫手做文宣都唔知發生咩事

當有日郁你屋企人睇下仲有無咁冷靜

依家有因為一句粗口就打到人爆缸咩?
有片影到廢老拎住玻璃樽出手先啦

私了，爽呀好有快感

又係垃圾post
不推文未？

是

黑警幫佢地
報警已經無用
私鳥係完全正常 合理

依家係要打到班黑社會同黑狗唔撚敢再傷害義士

關節

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

有冇諗過你唔還擊就多一個手足俾人斬斷腳?

關節
春袋

Push

好撚多風向 Post
不推文啦

呢句係我全文重點
但係個個淨係話我分化左膠

爆血唔覺有幾難睇
唔少淺黃都睇到好心涼

屌你老母啦左仔，你到現場同我班手足講

樓主你收撚皮啦

收皮啦死左膠，屌你老母，諗下新屋嶺班手足先好出嚟講野啦

但之前個有正係拉走左個路障就比人打

有道理

適當自衛反擊問題不大
邊個叫黑警放任黑社會行使暴力傷害市民？

咪推條左膠啦

正名，係自衛行動。
認同一定要喺果陣講佢地拎刀拎玻璃出黎

收皮啦 721 唔見你同元朗講

拎哂架撐開拖叫屌2句比人打？你冇撚野呀

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

Agree

下次大大力踢春袋

收皮啦屌你老母

懷疑你閱讀理解0分
我完全支持還擊

你收撚皮啦，個呀伯郁埋手呀屌你老母

唔打頭同頸
一路打一路講衰咩
相信手足決定

嚴正聲明： 示威者永遠不首先使用武力

以武制暴呀 唔係私了

屌你老母

老閪都唔割 係咁多

咁你做番同佢一樣既野 同佢地有咩分別

同意唔打頭
斷手斷腳仲好

咁你咪淨係打呢句就算。知道點解會咁多人質疑你未

收皮啦風向狗 左膠 班黑社會同狗打市民有冇留過手呀 屌你老母

你都on撚9
依家就係要打到班廢老驚
知道出黎打人係有成本
跟本班後生仔太有道德太斯文
起碼打到廢老起唔到身唔好繼續撩交打

建議你自己推呢兩句

又要做雞又要拎貞節牌坊咪依d
指指點點最撚叻

你比條白衫佬爆鳩咗頭再唔係比人斬到下半世企唔到仲講得出先講

左膠死全家啦仆街

斷手腳

一直受到和理非嘅民意授權
睇到自己咁高

你夠膽留係元朗先來說服我

死廢鳩唔知前文後理就屌左自己手足先，樓主你呢啲先係真正同藍絲冇分別

agree with you about that

其實你唔使加密

巴打前面打太多左膠野 好多人睇左兩句就嬲到負皮下一頁

你落場睇下打緊個陣得唔得閑講啦 on9仔

唔該打到佢殘廢，佢唔殘下次就會再黎

屌你老母剪5秒片做 gif 咁loop 就俾人話不停打
自己睇多啲啦有幾多機會俾你不停打啊
睇完facebook 就黎9up 做冷氣軍師

唔好理佢，跟本冇人割，5分鐘ko 啲廢老之後走

各位手足以後私了完請寫返份報告畀樓豬闡述打人理由，否則記大過一次

你有冇睇佢拎樽追打人個段片

同意， 支持私了！！

打人果啲 屌你

廢老拎酒瓶追打女仔再先

佢地拎樽襲擊人先

咁你咪割撚飽佢囉你呢啲左膠冷氣軍師講真同藍絲有咩分別？

私了呢個風氣再吹落去好易失控
唔好一句核爆郁唔割就做乜都得
還拖支持但絕對唔可以主動出手/打死人
記住我地玩緊政治唔係同藍絲打交

以前開口就話核彈都唔割
依家打2個廢老就叫曬停又失控又失民意又剩

我屌撚曬你地班仆街軍師呀 翻去涼冷氣啦唔該

不推文回覆。
死三毛望下爆眼少女，721同831先講，幾多藍屍幫手捉義士。

搵人出鏡講？
難啲喔，上曬鏡俾人拉埋點算？
好多都無遮曬全身，唔係講咁易

根本就係應該令班廢老驚，唔好再出嚟搞事

重你老母咩你睇下自己開個po 打左幾撚多野先啦

元朗廢老想爆人樽呀傻閪

廢老驚啊？

人地幫緊香港人出氣 返到屋企仲要比冷氣軍師指指點點

好撚驚呀冷氣軍師

左膠大愛撚

睇live都大大聲就收皮啦 on9

GO HOME!

召喚獅鳥唔係主線任務
手足小心

明智光秀
#324714

又block一個

前幾日同professor傾完我畢業project
大家9up興起，佢問我點睇而家示威者既武力
我地最後得出個結論，唔好為左報仇而開火，但自衛同保護自己人係非常重要
報仇無前因後果，唔係抗爭下做，唔係國際關注下做，係贏左先做

唔鼓勵暴力 但自衛就適當武力 就好啦

721元朗
荃灣斬人
連濃隧道13拳
收皮，謝謝

私了主要係想俾班藍絲知道打人唔係冇後果
我地會還拖 會打到佢仆街
做到有阻嚇力等佢地知道會有代價

點解要見血 因為簡單直接 有震撼感 有阻嚇力
當然手足如果有技術可以真係爆佢袋打到內傷
訓係度企唔番起身更好啦

但私了既野 你估睇戲擂台比武set好個場先打咩 十幾人圍埋去 每人幾拳打完即刻散水閃啦

人地上左車再捉番人落黎打又真係唔係好明點解

邊撚次有主動？講黎聽下

咁更加証明資訊不足嘅時候
需要大家邊打邊講佢做咗乜

另外背心個個廢老呢

上面班撚樣其實同政府一鳩樣 自己唔撚認同就想騎劫埋民意話會點點點

自推

依加次次都係廢老打人先喎

你都on9 721係被人打先，而家藍屍係主動挑釁先呀，醒目，唔好膠上腦啦

收皮啦 有曬片係廢老搞人嚇女仔手足先制暴。 屌你老母左膠閪。

你咪舉手任人打囉

屌 爆樽呀 你老母
唔係唔還拖呀

開遮 踢春袋 閃

[ish

一個人抬起腳，另一個人向住膝頭一嘢踩落去

同意，私了係為左保護手足唔好比班藍屍亂黎，
而唔係單純為發洩，如果唔係就同班黑警無分別

睇完你個po名已經想入黎屌9你

用愛與和平打爆白衫人

屌左膠

Yes sir！屌你老母 sir!

只要對方出手先 核彈都唔割

作為和理非， 我認為打柒藍屍係完全冇問題！
藍屍本身就係班人渣

對左膠黎講最好要行埋騎士禮 比個廢老休息好補曬血先開始打

樓主涼冷氣涼到傻咗？

私撚次對家開拖先

咪出聲

睇live 就慳啲啦

三毛狗

你都on撚柒鳩，hit and run仲要邊打邊講？你係咪傻鳩左呀冷氣軍師，有時間不如去驗下個鳩腦先啦

要諗清楚點用暴

連登藍屍 account

明智光秀
#324714

何尚生
#743

請block

樓豬解鎖新職業：私了糾察

不推文

道德撚 左膠文
自我防衛有咩問題

同意要同真正暴徒有分別
但一路打一路講野就唔係幾好
手足把聲會俾人錄音

要出師有名

"係電光火可之間太多因素要考慮
做法唔完美但可以接受"

私了要包括黑狗

私了係還拖 Lo 好唔好? 你唔好帶風向好wo

Dllm個87廢老打人先架 網上都片啦

Pish

唔爆血，藍絲唔會驚。

打就係要見血，唔見血你等俾人圍返轉頭。

All source from 武術界人士。

#樓主小心

再推 聰明既手足明我講咩既

負皮

P 牌學人分化
利申唔係私了，係自衛，次次都係鄉黑藍絲郁手先

只要唔死人，無限制支持獅鳥，永不割

可能你真係冇睇清楚/今日冇落場，live比人爆缸個廢老一開始的確係鬧人。
但隨後佢係用玻璃樽追打人，甚至追打女士，令到在場手足再忍唔到手先一擁而上私了佢。
希望你睇返清楚個時序先，但部分同意你講嘅野，例如私了進行期間大聲講佢嘅罪行。

仲之，唔完美、唔理想、要改善，但唔割。

岩呀 手足比黑警用私刑就最撚好睇啦係咪?

我屌你老母樓主 大細超 黑警同藍絲打到骨折 被自殺唔見你出聲 依家扑濕藍蛆爆下汁就伊哇鬼叫 on799 一定要畀d藍蛆有一定阻嚇性 唔扑濕佢咪覺得你班後生仔等同真曱甴 毫無威脅性

發現連登好似平行時空咁
明明fb個個都話打得好、支持嘅時候，連登永遠有班左膠話唔好、會失民意

冷氣軍師就收皮啦
我都唔明白點解我地次次都係要鬧自己人
我都同意係要點到即止，但係你咪親身落去講
而唔係時候孔明
有咩唔完美既咪文宣包裝返

依家邊次唔係還拖⋯
唔好下下都唔信手足又想贏到

可以負皮

如果你係民意逆轉嘅 你可以大可放心
上次淘大嗰件事，已經令到好多人覺醒意識到警察真係偏幫黑社會，你打嗰啲白衫廢老大多數和理非理解

當然唔好太重手打死或者搞到人哋殘廢

屌你老母又係度帶風向
善用不推文回覆

工聯會式放炸彈都唔割

咁暴力 不了

同意

希望下次比藍絲搞既時候, 你班阻膠企前面食佢地幾拳先

其實樓主唔係叫人唔好打
而係打得靚啲姐

班死黑警公平執法，撚有人私了咩

依家班黑社會持著有黑警一齊互相包庇，先以為自己做野無後果

就係要依班社會垃圾驚，個少少水腳賺唔到隨時要你嘔突

從來都唔係為俾邊個睇
又話輸民意？

望似黑社會就唔理佢做咩 就算路過望一眼都打

造謠風向狗

又係你呢啲戇鳩
香港再多啲你呢啲真係死得人多

失佢老母民意啊，到今時今日仲講民意？

認同
人哋無差別襲撃 斬人斬到殘廢
另一邊樓主只係想打人兩下就放人走

你食屎啦

冇錯，做好就啲手足全部死撚晒個畫面就最靚，反正又唔係上面果啲冷氣軍師有事

斷佢手腳其實仲好 起碼休息幾個月

我同你講，基本你藍絲唔郁手 無人會特登打尻你
你慢慢睇live啦撚樣
不推文，block

打頭會死，太痛快便宜左佢
最好斷手斷腳爆春袋
佢下半世都要痛苦中過

岩 希望唔好失控

啱呀，無人想見到血

打就還手我認同
但唔打呢？

收撚皮啦樓主

同意 我諗樓豬唔係想屌勇武
只係提大家守住條底線
藍屍喺出手打人之前，佢撕子又好爆粗屌你都好
佢都只係一個持唔同意見嘅人，條底線係唔應該主動打佢
今日唔係現場嘅冇資格講嗰幾個廢佬應唔應該獅鳥
只係用武力嘅時候要保持理性，唔好比憤怒控制自己

但係對方係狗/黑社會就唔使諗咁多

我條女終極和理非都話打得好bo

收皮

核彈都唔割，講完

核彈唔割，炸彈就割係咪其實嫌手足打得唔夠狠

不推文回覆

手腳春袋
打頭唔好睇
公關好緊要

今晚嘅事唔駛拆 focus兩個有前傳嘅做文宣就得

未證實前傳係點嘅我地冇資料唔評論，冷處理

1.自衛
2.唔好一言不合就打，佢都有言論自由，當然佢一郁手就即刻打

食屎啦！垃圾道德撚！

和理非民意授權

笑撚左 你打出黎有冇笑過？

你老母你收檔啦，再撚嘈搵埋你地址捉你出黎打呀你老母

其實好難 hit and run 真係顧唔到咁多
我覺得手足安全係最重要
進化到還擊已經好好 唔好要求太多
其後可以靠文宣

廢老因咩事流血？
A:守護香港 B:保護家園C:鳥 D:仆街

連登仔:一定係C
✅D

我勸大家一聲要冷靜only
對外一定死攬對內有野覺得要檢討就要講
私了風氣太高漲唔係一件好事
尤其人權法過之前可以避戰盡量避

茄汁黎姐

如果你驚就唔好出街

3個月，2邊都分哂隊

會話前線暴力果班由day 1開始 就冇支持過你

唔好妄想會轉隊

屌你老母 垃圾樓主開垃圾po浪費資源

我都係想大家打嘅時候一路打一路大叫條友衰乜姐
又冇話唔俾你打
又冇話你打得錯

不嬲話要打關節 等佢唔好再出黎

其實我都睇得好心涼

但係我地想成為同對方一樣既人咩？

現階段中眾說紛紜 我建議事主可以去報警先

請嘗試說「公了」

佢意思係一邊講原因一邊打，令啲片唔好俾人剪頭剪尾之後畀人屈我哋無差別攻擊，好多藍絲page斷章取義咁剪片，好不利，一邊講一邊打會好啲
eg.「係你打我兄弟先㗎！」「你打女人！」「做咩影我哋相」，一邊講一邊郁手咁

利申：本人絕不支持暴力行為有咩問題大家坐低摸住袋底唔啱傾到啱，使乜見紅呢？

私乜撚?
片都有埋係對家郁手先
而家係自衛有咩問題?

我永遠都記得721 721 721，呢世都唔會原諒白衣人，講完。

剃頭/眉隊

笑l死 你係度同班冷氣軍師講 喱到有幾多人會出去

唔該你睇下721同荃灣北角事件先再講嘢
手足有幾暴力呀？？？
唔私了只會令佢地以為自己好撚勁
到佢真係拎刀出黎斬嗰下已經太遲

你唔清楚成件事既起因
就唔好懶醒跳出黎指指點點喇
樓主廢人廢文不要再推了

支持前線每一個決定

香港人唔會無端端打人
只係有人主動出手先至合理自我防衛
黑警話佢哋受到身命威脅可以開槍
唔通香港人就企定定俾人打？

屌你老母冇哂前傳而家點解釋啊你，收皮啦死左膠

不嬲口角唔會郁手
但人地郁手就梗係還拖啦

好人好者會俾人打？

你打完呢篇野會唔會都覺得自己係ON9

考慮完 嫌打得唔撚夠 最好打撚死個廢老

利申：和理非

班狗臭朵就係因為血淋淋唔好睇。
所以唔好打頭啦, 斷手腳, 爆春袋算啦, 果D影唔到血

其實你有無打過交？打過交嘅都知道，每打一拳每擋一下都係一兩秒嘅事情！邊諗到咁多？唔打頭 ？

定你當前線個個葉問李小龍？

有機會麻煩樓豬落吓區去前線睇睇情況，好過下下睇能完直播後說三道四，ok？

手足自衛抗黑係俠義風骨
乜野係同對方一樣嘅人
佢地係黑社會嚟 屌你老母

打撚到班仆街爆肛 睇下佢地仲敢唔敢

到時淨係俾藍絲有槍權

真係愈諗愈覺得槍權係民主嘅必要一環

唔係割 係包裝好成件事 有改善空間

一路打一路叫出嚟就得
就算藍絲group mute 聲
起碼自己友 / 記者知咩事
文宣先易搞

仲話「時代革命」喎，搞革命整炸彈都係正常野咋。

我唯一要求，少啲打頭，好易死人，終身殘廢我唔介意

Yes,冇人屌勇武冇人要割席
不完美可接受但係要檢討
只係提大家記得敵人係邊個
打鳩藍絲係爽係出師有名但唔會幫我地贏
如果打死一件我地可能承受比813更大輿論壓力
為咗廢老唔值囉

P牌推唔郁

由佢揸住个玻璃樽卜到手足嘅头爆曬血 等班popo黎做場大龍鳳 轉個頭放人 咁係咪又好好？

點解唔諗下自己可以做到乜嘢幫到前線解釋番點解會咁做，而唔係開po屌左先？

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

打嗰啲最好有前因後果
如果佢之前揸住把刀梗係打啦
但如果佢行過好似唔關事都俾人打，就會俾人口實

唔好再講私了！
係
除暴安良

要令佢地痛苦一世

唔好一黎就ban樓主啦
佢又冇話唔支持私了
只係怕大家仇恨上腦 係唔係都打人姐
Btw 我支持一路以武制暴時一路重複講下前因後果

好撚on9呀 樓主
啲狗打到我地啲手足重傷 甚至可能死左
下次你可唔可以衝去前面叫啲狗唔好打頭

夜喇 較細啲個冷氣訓啦軍師 冷氣太凍影響思考呀

要阻你唔去埋現場

收皮啦，宜家比人打要還手啊，on 99。

我同意
打手腳都可以打斷
但影係影唔得到

收皮啦 你地好心就幫手文宣

你呢番說話兩三個月前我都會聽
香港人進步左嫁啦
仲比咁多包伏同底線自己 真係被人打死都唔知咩事

對家想出手/已出手
我地私了冇問題
但重點係私完要文宣！！！！！！
甚至如果已經有記者影緊既時候
搵啲手足講解下前因後果
否則外國人只睇到私了完嗰刻
對我地形象就會扣分

唔好做分化撚
嘗試學下班狗
前線無論做咩狗招都會幫佢地兜 做好PR
我地宜家要做既係要做好文宣就夠

不割蓆 不分化

你搵到有手足唔係為還擊而出手先講

我覺得大叫有用 至於落手方面我信前面有分串

打無問題 不過要記得講翻前因後果 之後手足一齊做文宣！

樓主自己柒咗 唔睇前傳 又唔係現場 一味鍵盤戰士搞分化工程 含撚啦你

果一刻同佢肉膊緊又要諗唔好打頭又要諗畫面好唔好睇，點呀，駛唔駛著番套西裝出黎？
你有無上過前線？你知唔知你一秒猶豫一秒仁慈會幾撚慘？
連外面幾咁四面楚歌都唔撚知就早抖啦

見紅先有阻嚇作用

咁係咪又要屌

考慮完
決定繼續

割你老母

可能我表達能力差
我就係類似咁嘅意思

正如唔打頭一樣
如果而家先打死一個冇做過乜嘅廢老
成個環境唔知會點

不過黑警黑社會完全另計 我都有講過

收皮啦左膠樓主
廢老埋嚟講粗口擺明挑釁
點解唔私了？唔通同佢講道理會聽你講？

你睇到幾撚多？

up

有d人講道理係唔會聽 收錢嘅
一定要打 打撚到佢驚
收錢嘅即係打工 打工你會唔會老細賣命呀? 口講嘅啫
打撚到佢驚 佢地咪揸流灘hea下交貨 或者驚到唔敢再做依份工囉
明唔明呀?

係咪你出去幫手足擋刀先?

你問得e d問題呢 得兩個原因既姐
一 你係鬼
二 你弱智
冇其他可能性

On9 又係風向post , DLLM 依家做乜都對面都有藉口、連自衛都唔撚得？
仆街呢啲時勢開呢啲0 作用風向post
一係就0.5
一係就左膠on9 仔

Block 9 你DLLM 出埋膠post
不推文！

屌你老母啦呀sir

帶風向就收皮啦

條樓主根本係傻閪黎，叫啲手足一路打一路講返件事出黎，屌佢全家女件條on9仔有冇打過交？

打手腳關節，踩春袋，用力打ok, 有直播，畫面上吾見血吾爆缸好睇d，

抄之前傳聞嘅警方做法
跟蹤target到無鏡頭位置先拉人
>跟蹤target到無鏡頭位置先有隻雀仔叫C鳥

冷氣軍師屌
收收皮先啦

樓主係死五毛

不推文回覆

揸春袋

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

記得大聲叫「唔好打」

以武制暴
為民除害
唔割

核彈都唔割阿冷氣撚

樓豬係咪平時片入面叫人「唔好打啦」果啲左膠

成段片都好精彩好治癒
如果將「私了」改為「以武制暴」或其他有使命感嘅說話就更好
講罪名都好
「爆樽丫嗱」「打女仔丫嗱」

有片佢打人先

普通市民係會有腦分析咩事

啱呀，要明嘅就會明架啦咁

明明係自衛反擊 如果只係講粗口會有人動手？
今天那幾個明明都係打人在先 唔通你比佢地打人？

On9 又係風向post , DLLM 依家做乜都對面都有藉口、連自衛都唔撚得？
仆街呢啲時勢開呢啲0 作用風向post
一係就0.5
一係就左膠on9 仔

Block 9 你DLLM 出埋膠post
不推文！

Btw 點都不割蓆！！

記撚得你講嘅野
夢中見

屌你老母
唔係手足出黎伸張正義
藍絲同黑社會仲更加猖狂
而家呢D仆街有無俾人斬到行唔到?
你唔睇返之前俾人斬既後生仔女?
永遠都有條疤, 仲要一世都唔可以正常行動

推 要有原則

可唔可以大家咪撚再割 人地警狗做多左 一哥會唔會割吖 敵人都咁團結 我地自己友可唔可以爭氣啲

獅鳥？
隨便
不阻止

唔通報驚等狗護送廢佬走?

咁點對得起義士3隻眼

柒少陣啦你 睇後半又唔睇前傳 少少野話割 on9

不如睇下今晚將軍澳發生乜事先講野

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

咪撚玩膠啦

換account啦
又唔見一個前排acount

不推文回覆.

有片佢地打人先 所以這叫沒有原則？

左膠死全家

多尻餘

出撚到去秒秒迅間萬變，你睇到條片時已經係塵埃落定，但現場既手足情況係草木皆兵，已經三個月都仲唔信前線嘅決定，喺度指手劃腳，呢樣唔準嗰樣唔得。

請善用不推文回覆

on9 收皮啦

咪低能啦, 狂玩whitehouse petition會令人討厭囉

on99
冇撚了解件事柒撚左就深潛啦
串柒柒咁

正宗用念力屌撚死班狗

仲屌樓主冷氣軍師好笑

你可能覺得睇到獅鳥好爽，但你見唔見到好多手足口罩都無個
獅鳥前先保護自己呢

有廢老打人還手必須，但都望下環境，之前見過popo 係附近都想獅鳥,呢d就唔好了

反而有一點要討論下，應該獅鳥到咩地步

師鳥無問題，但又無理由一路唔停，咁ｄ手足應該可以考慮停，其實可以討論下

認同其中一個
打緊嘅同時 / 打完之後 不斷講出被人打嘅罪名 令睇片既人知道咩事

由6月開始
黃絲講句嘢唔啱聽都比黑警打
班藍屍呢？ 日日喺度似住自己有黑警保護，日日周圍屌人，由721開始甚至主動出手，黑警又唔拉
忍到9月黃絲先還拖我覺得已經係痴撚線

不分化

同意
樓主收皮

手足 我屌你老母咩
不過唔割
勇武點做都好 相信佢哋係有腦
唔會無端白事咁做

又少個ac

挑釁講粗口就可以私了，明白哂
黑警咁樣做我就有樣學樣
原來追求緊既自由國度係咁樣
我唔可以代表所有人啦，但係因為你地咁樣做落去
另我選擇留係屋企支持下算數 要我出去陪啲開始唔用腦去諗野既人去爭取五大訴求 不了

推！
正視聽

問心你為呢場抗爭做過啲乜
念力抗爭？定嗌口號嗌交完散水？

其實你有冇打過交？

都話尊重前線決定 不分化
你咁叻你落場做 唔好得把口啦
人地決定點做有佢既原因 你無落過場你又點知呀

1:45開始再推e個post 就係鬼 見一個BLOCK 一個
1:45開始再推e個post 就係鬼 見一個BLOCK 一個]
1:45開始再推e個post 就係鬼 見一個BLOCK 一個]
1:45開始再推e個post 就係鬼 見一個BLOCK 一個]
1:45開始再推e個post 就係鬼 見一個BLOCK 一個]

不如下次獅鳥前係現場開個會再投票決定咩程度停手啦?憨鳩

賴屎都唔割 一定要還拖

但要顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑組」，行動時大叫「反黑」

冷氣軍師收皮啦

樓主睇返921蘋果日報
諗返過去3個月,我地受過既屈辱

佢班柒頭左膠血上腦
一早割撚左 阻膠

冷氣軍師最撚醒啦，blocked

認同 唔係話叫你唔好私了/抗黑

想問樓豬有無去新屋嶺叫班狗「請大家重新考慮「私刑」呢樣野」

賴屎都唔割 一定要還拖

但要顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑」，行動時大叫「反黑」

P牌仔你稍安無燥先
比人編左去做五毛位有冇嬲豬？

屌你老味 手足私了得閒同你講嘢咩 根本個畫面做緊乜應該係文宣組要做嘅事而唔係手足解釋比你聽呀懵撚 歎冷氣歎到離撚唒地

係連登討論都係自己友 (當係先啦)
咁呢到討論都係策略/方向 (對內)
FB/IG討論當然係咪都幫手兜啦 (對外)

pish

講真私鳥一濫用唔係好事
請大家正視

利申 支持私鳥

推！

你叫得郁黑警執法咪唔洗出手囉
5大訴求打不還手
未求到就俾人打撚死左

agger
唔打撚到佢班柒頭爆缸
你對得住班義士？
你諗你

可以留言下有冇鏡頭先
黑警都識拉返差館先打

郁手/拎武器就還拖ok
冇既話/撕紙/口角屌走佢就算

賴屎都唔割 拖一定要還

但...顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑」，行動時大叫「反黑」

咁叫止黑、抗暴囉
同埋記得千祈唔好打到骨折內傷，傷過見血好多㗎

認同
非割蓆

只係希望大家唔好忘記獅鳥既初衷

係藍屍廢老打完人會比人護送走所以先要獅鳥

係藍屍廢老郁手先 所以保護自己同其他人而選擇還擊獅鳥

有 d 只動口既藍屍廢老只係自私自利 係咪真係有必要當佢地黑社會咁往死裏打？

利申 冷氣軍師

背心跪地想上的士個條友呢, 有冇片

其實樓主講嘅野邊忽有同勇武割
只係提醒一下大家 私了嘅原因同原則姐
暫時未見濫用私了嘅情況發生
只係怕時間耐左次數多左 會變成一唔啱聽就打鳩佢一身先
真係要時刻保持思考唔好上頭

先撩者賤
最重要係有對方先出手既證明
之後就係極速以武制暴
唔好等鏡頭埋曬位先做
今次果兩件黑白廢佬就證明左呢一點係正確既
但對面拎刀就唔好等佢劈左先還拖
拎刀果下已經開得波
唔夠人就極速閃
手足一個都不能少
一換十都係蝕

冇錯
廢老抵撚死
將軍澳連儂牆斬人
我絕對唔會忘記

樓主唔知咩事唔好斷章取義
更加唔好侮辱香港人嘅善良
起碼咁耐都未有無差別攻擊先

Block 不推文 負皮 上一頁

所有意見不同就=五毛 搞笑

agger
好撚爽

以武制暴

背心上的士果件有冇片

記者影哂佢爆人樽啦
仲要一路打一路講佢衰咩
而家小學雞比老師罰咩

你攞狗黎比?
佢地係一個團體 集體負責

重溫下

贊成打 但邊打邊講佢做錯咩面俾人打 佢冇反抗或者已被控制行動就唔好再狂打 盡可能打手腳
另外提議 男人主攻下體

唔認同
我哋進行制衡 點到即止 佢冇反抗能力就停<-
敵人所做既傷害, 我地定必十倍奉還.
不過唔可以無差別攻擊無辜市民, 係今日元朗事件入面, 我見唔到呢個情況.
我只係見到黑社會主動挑機,前線勇武反擊, 值得鼓勵

斷手腳 唔洗出血既
畫面上更好睇

只動口真係唔好打
黑警先會俾人話一句就打人

講句粗口就私了 條底線會唔會太低

乜你唔知係uc做架咩？

sorry
不割
即使發生
我相信佢地唔會炸真香港人
係炸黑警藍絲
好開心

係班勇武出黎伸張正義 唔係果班冷氣和理非呀 班人真係搞撚錯晒

唔認同

咁而家 藍絲 黑警 同白衫個班 分別係邊度？

所以咪要之前傾下囉
唔通到時先傾咩
傾好可以減少阻膠數目

個個都話證明佢出手
姐係有手足俾人打左先
咁點解你唔落去撐一刀食一拳？

收嗲啦冷氣軍師

左膠第一同你割

似係警犬派人搞事 想逆轉民意

背心個位呢 ？
如有請指教

收啦，左膠
好多CD room睇唔到你番說話
你話你比邊個睇

繼續冷氣

勇武係好值得尊敬
一直受到和理非嘅民意授權？

你係咪做和理非做到傻撚左？原來係你授權勇武做野，多撚謝晒

不要說私了 試著說 為民除害/以武制暴

同意
所以背心男呢單真係好鬼。

點到即止你話點就點 現場幾撚多人打 制止唔到
不如打完幫手做文宣啦

未撚推尼d弱智post

你自己唔清唔楚不如就收皮先啦
半次半夜都有你呢d 分化撚想吹風

無撚有錯！

落前線講囉 冷氣軍師

支持私了

講粗口執咩法?

雖然我唔覺得淨係講粗口咁簡單
但係重係未有片見到佢做過咩......

唔係講緊阿叻同曾志偉

真係唔好太沉迷獅鳥

你呢件廢物真係垃圾到
做冷氣軍師不特止
仲要被人圍就潛

其實冇人影咪冇人知
屌咪撚再拎部手機出黎影啦
幫拖呀屌

收皮啦
如果獅鳥出動
對家都冇傷冇痛
佢地付出成本太低
咁獅鳥就起唔到阻嚇作用
只會令對方越來越多人去傷害示威者

831都係癈老屌幾句咋，最後點呀，新屋嶺既人都係屌犬幾句咋，到而家仲要拎光環既人真係癡撚線。
總之點都唔割。

自衛還手我認同啊
但我係講緊無郁手嗰啲白衫

你見到有後生亂打人先開 post 啦

乜撚嘢叫終有一日會割蓆
點都唔會割席 核彈都唔割
依家以武制暴 / 抗黑更加唔割

咪撚帶風向

私了原意就係黑警唔執法姐
你人多佢都鬧你你唔理佢就算佢打埋你都唔會有人執法
如果佢人多你睇下佢打唔打鳩你

睇live嘅就咪撚衝岀嚟柒啦
根本今日係個阿叔攞玻璃樽開人拖先
咁前線還拖有咩問題？
你搞清楚前因後果先啦柒頭

樓主不如去感化下d廢老？
叫佢地唔好再用刀斬人 唔好睇 會比對家做新聞架

爆樽個兩條友呀嘛
咁上綠的個個呢？

就係大家都唔清楚先係而家傾緊既問題

乜兜得咁快呀
唔係割席架咩

和理非民意授權大佬呀人地自己本身就有權，洗乜你授呀

含撚啦

冇鬧過手足
而家係希望大家一齊改善
打嘅時候講佢衰乜
大家做文宣都大聲啲

如果廢佬搵交嗌 屌返佢轉頭或當耳邊風
但如果條友要襲擊市民就另計喇
人不犯我 我不犯人 唔好咩都拳頭行先

乖，冇親身落場就出少句聲當幫忙

得呀 失民心呀嘛
冷氣軍師
有咩就落前線講

運動發展到今日，九成日都歸邊，唔存在影響民意，市民觀感，你會唔會因為私了割?
多得你呢啲死左膠
班黑社會，藍先仲敢出黎搞事，撩交打， 睇死你班人唔玩手

乜撚野無郁手就打白衫?屌你老母

我見唔到個呀叔同 黑警/白衫個班/黑社會... 有咩直接/間接關係
我當然希望有圖/片證明到啦
如果有 咁我地係IG/FB講呢單野 都理直氣壯啲啦

講緊上綠的背心個位
唔係話我想死 唔畀人救個個傻閪

主要攻擊目標：春袋！！！

你班死左膠遲早比人強姦中出埋都淨係講咩觀感 死撚開啦

我邊一句有講過割蓆？

郁手藍絲/勸唔停左膠就可能屬於獅鳥考慮範圍啦

贊成，左膠都打

女義士爆眼又唔見你出聲既？

啲人係咪唔睇內文
邊句有話過割 提出個更好做法姐

同意

唔建議打頭
但係個身...幫佢地大大力按摩下都要啦

對

好似71梁耀宗咁撞開算

只有兩大原則
就係唔主動出手
同埋唔好打撚死就得
話知佢爆頭又好乜都好
你打得人就預撚左比人打嫁啦

我覺得對方郁手在先 咪可以私了
我見少左啲廢老藍絲搞事
我阿媽淺黃都支持私了
唔通要比藍絲打到我地死死下都唔私了？

樓主話佢從來冇「授權」勇武私了喎

流哂血咪幾好

咁多日以嚟你幾時見到前線手足因為藍絲講句粗口就打柒佢啊？
邊次出手唔係事出有因啊？
瞓咗定盲咗？
亂咁老屈我唯有懷疑你係三毛鬼！

我出去打差佬又同你講？

我而家有話唔打得差佬唔打得黑社會？

D藍絲，中間派，和理非睇新聞睇到呆撚左，笑撚死我

等你地仲唔支持我哋？

有無睇前因

而家係人地郁手先
你用下腦睇下咩事先好冇？
定咩都未知 屌左自己友先？

當然睇左啦
唔係講緊呢兩個

姐係藍絲「私了」後生仔就得
後生仔還拖就係「暴力唔理性」
明晒

大家都明你依個時候開依種post咩用意。每次示威者一升級就第一時間衝出嚟叫人重新考慮民意。

Sor俾錯負評

就算比人打都要唱今天我感化對家

所以話，抵你地比人恰撚到上心口，睇黎唔止藍絲未比人打過，你班人都未撚比人打過先講得出割

咁你都係假設「你唔理佢就打埋你」
假設喎 冇咩說服力喎

又話核彈都割

*唔割

呀樓主你是咪無睇前傳？
今晚嗰兩個呀叔爆人樽追打嗰段
無就去睇番，再反思下你講嘅嘢

D 冷氣軍師每次都係「民意xxx」
踢爆左想割席就死撐

可能我内文講得唔好
整合多一次 唔啱聽可以繼續屌

1. 唔主動郁手
得把口嘅藍絲由得佢

2. 打嘅時候講佢衰乜
等啲 冷氣軍師/ 黃絲 / 文宣 知咩事

3. 盡量唔打頭
死咗益佢

以上條件 黑社會黑警保皇高官不適用

係網上睇片都叫人重新考慮私了, 你會打狗。收嗲啦!

依家冇大台呀 各有各做

你係現場做到先出黎講啦

咪係
冷氣軍師咁撚多野講

點對得住班義士呀!泛民左膠必需死絕!

我幾時有講過還拖唔得呀
你考DSE 未呀 小心閱讀理解唔合格

樓主屌你老母

真係好打頭呀~

講緊呢單喎 暫時重未有前因片喎

你呢條老屈狗收皮啦
不斷塞字入我個口
我邊忽有話唔支持私了

左膠死撚開啦

淨係想問樓主一句，白衫人斬元朗市民黑警打人既時候有冇考慮無辜?

哎唷
唔知邊條友冇睇前因後果就出黎做判官想割席
知自己柒左就左兜右兜黎死撐

這樣說 和大陸 藍屍 有什麼分別
解析 私了？ (比較好拿分)
解析 抗黑？ (你證明不了 你黑還是他黑啲)
解析 止暴？ (藍屍 對白？ 用暴力止暴嗎？)
解析 自衛？ (制服完又唔報警 ,真定假？)

私了就私了啦！
(改就不用啦！ 說少兩次算啦！)
真。底線 “在心中”
信任手足 .......

大家冇私了
只係以武抗黑

都話唔好打頭，打面算啦，怕錯手。

唔割啊 屌你老母 咪撚搞分化

俾人打果個唔係你你緊係口響

又唔駛 有阻嚇性就得

我以為講緊另外個單
Btw呢個睇直播 我都唔敢講係咪c錯
C錯都唔撚割就梗架啦
做法不完美 可接受 要改善

不如樓主落現場幫班廢老擋
咁咪最直接囉

樓主做冷氣軍師邊洗落現場

保護緊你都唔知…

畫乜撚面 到時斷關節又話打斷人手腳好嚴重唔係幾好乜乜物物㗎啦

無論做咩 用武力就係唔啱
要唱今天我感化佢地

咁係未冇親眼睇過警察執法
只係睇片 就證明唔到係黑警?
唔係咩都要親眼睇既

根本樓主條賤種想借d意割席
比巴打踢爆晒就死撐

真勇武可能已經俾黑警捉晒
剩番的其實係叫狂燥

我老豆呢幾個月已經由淺藍變成黃
由屌鳩手足到支持手足還手自衛
仲會周圍send文宣俾d廢老fd
就係因為仆街黑警太猖狂
民意唔會打一兩個人就話轉

你係咪好撚憎我 成條quote 無一句關我事都賴落我到

對外當然死都唔割啦 點都要幫手兜啦
對內點都要討論下

我都覺得唔應該打頭

應該打碎個菠蘿蓋 等班藍屍,黑社會垃圾唔洗行出黎作惡

如果有威脅性需要打
但純粹撕紙狗或9up廢佬唔需要出手

打popo冇意見
打平民一定要有合理理由

唔係冷氣軍師 幾乎次次有出去發夢
只係認為出師要有名

收皮啦樓主
拖慢抗爭嘅步伐就係你呢啲柒頭

每次大型衝突當晚十二點打後就會有你依種左膠出嚟帶風向。
特性:
1) 反問示威者是否想成為我哋痛恨嘅黑警
2) 一定要考慮和理非觀感,以免民意轉向
3) 開始幫示威者定性咩情況下可以私了

道德光環>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>一切

而家咪討論緊
唔好主動打
同埋打緊個陣講點解

點知比人話左膠

再講多次 我支持私了

收皮啦屌你老母
用暴力就係唔啱
就算比人打都一定要和平理性非暴力咁唱「今天我」去感化對方

上次我都差d c錯人

其實現場最重要係保持冷靜 要c都唔好即c 要做左保護動作先 開傘或者圍住佢先

有人扮左膠 喺度不停帶風分化捉鬼割席
叻d既會扮晒中立 但主題都離唔開分化割席
請大家見到一律不推文回覆+block

搞清楚個遊戲點玩
有利我方既推
不利我方既冷處理
唔好再俾鬼帶風向

諗下點解今日咁多鬼出嚟帶風
敵人怕既 姐係代表我地做啱左
勇武加油

白色背心阿叔咩事?

自己睇返 元朗夜晚總共有3單4個人

落街散步俾人扑穿頭
落街食飯俾人拉
藍絲都無變黃

你地班道德撚照吓塊鏡
聽朝訓醒去搵何君妖報到算吧啦
不過如果三個月都仲可以有潔癖嘅
大概連做藍絲資格都無

[檢討]關於蘋果live1227被私了嘅呀叔 希望大家可以保持冷靜有原則地私了

好難理想化，你覺得啲老黑會因為比人輕輕打左幾拳而怕咩?

我唔係講呢單
呢單私了得非常好

我講呢單
[檢討]關於蘋果live1227被私了嘅呀叔 希望大家可以保持冷靜有原則地私了

[檢討]關於蘋果live1227被私了嘅呀叔 希望大家可以保持冷靜有原則地私了

你可以唔同意但至少睇清楚先

問題係冇人畀佢打呀
你只係見到佢老啲
你就幻想佢係藍絲打人
同後生就等如示威者 有咩分別

你真人示範一次先出黎講經啦
冷氣軍師

收啦左膠
我地比人打果時你喺邊呀

講真係咪佢一定要一拳打埋黎/一刀斬埋黎先叫威脅先？
現場氣氛你又知唔知先
人地做錯決定可以俾人拉完打到仆街再坐十年
你有咩資格教人做野？

下次應該等到被藍絲打到皮血肉裂再上黎開po 拎你approval 先可以獅鳥

咁不如你又出黎私了一次俾我學下野？

示範咩?
示範唔好主動打?
好有難度咩??

我都唔同意佢講既野 真心 工聯會式炸彈我都唔會割
但大家手足 又唔洗一黎就去到左膠死全家既

涼住冷氣指點江山都唔夠資格？

有冇咁既時間探測下佢剩幾多血先打?根本撩幾廿打交本身就係超高風險，責任喺佢果邊

下，咁你憑咩保證佢係廢老冇威脅？
手足出左事你負責？
依家打完難睇d姐起馬手足冇事
條藍絲咪流幾滴血

我屌你老母啦 手足比人斬到腳都行唔到 大把手足比人打到骨折 有無人會話警隊輸民意啊 屌你老母

唔主動打姐係要俾人打左先啦
咁你係咪出去俾人斬？
你俾人斬完我地先幫你私了ok?

On9 何式凝個d 左膠累左7x 個手足仲唔割呀
仲未計雨傘個陣搞大台篤左幾多前線義士比popo

On99

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

此post已完，善用不推文

得啦 乜都要講到咁極端 你收收皮啦
咁搵人下次見廢老就大就最啱你心水啦

割你老母臭閪呀傻鳩樓豬

為民除害
天公地道

你又何嘗唔係放大一兩單黎講
割席狗

屌你又話要行動升級 依家少少野就係度嘈
手足比人打個陣你係邊呀

開呢個post 都係想大家討論下
如果佢唔打你
你用咩情況決定打唔打佢？ 又現場決定？

佢拎武器咁緊係打啦 如果佢純屌你老母呢？

唔完美 唔理想 可改善 但 死 都 唔 割

涼緊冷氣囉

你咁識假設 咁我都假設

假設「有個藍絲混入示威者
跟住佢指住個呀叔 話佢係藍絲廢老
之後一班手足就圍攻個呀叔
點知原來係路過... 仲要係黃絲」

民意撚 收皮啦
為民除害你就話私了
咩居心

前線做咩決定關你撚事咩 冷氣軍師

咁你點判斷佢有冇武器？
咁都唔可以現場決定？
佢個勢似唔似打人我諗現場唔會唔清楚過連登d人掛

一係五毛 一係分化

嚴重懷疑你先係分化狗

義士被黑警/黑社會/藍絲打到殘廢嘅時候你點解唔同佢哋講叫佢哋重新考慮[暴力]呢樣野?

問你呀，如果淨係可以還手
咁第一滴血點解唔係你流？
手足老馮捱刀食拳？

前線手足按現場情況決定,完!

你估個個好似你咁撚無腦咩
So far 比私了既廢老邊件唔係串柒柒在先

由71衝立法會開始 每逢行動升級就有你呢種食屎狗出黎「民意」
死返去你老母墳頭講啦

打死你條仆街先呀
屌你老母，人地攞條命出來幫我地呀

邊夠你開po 分化勁

藍絲一黎就直接打人?
如果係 咁你都避唔到啦

如果好似你講斬人
咁起碼都見到把刀啦

冇人想流第一滴血
所以你結論係路過啤下你嘅藍絲都打咗先？
定係講粗口鬧你先打？
定係佢兇你預備打你就打？

樓主唔係鬼就係左膠, block 柒咗佢啦。

人地涼緊冷氣唔得閒開po 呀

咁人地咪現場決定囉
佢兇你都唔打
咁係咪要斬撚左先打？
係既你最好次次企前面擋

打果啲仆街藍絲有咩唔岩呀
警察有執行公義咩？ 有撚， 果啲仆街抵死
打死佢地 殺一儆百

我哋呢啲唔係叫私了

係叫自衛還擊！ 以武制暴！
大家要分清楚！

梗係唱左今天我先啦
郁手打人會輸民意架

食屎啦

樓主都憨鳩, 私了唔交俾現場手足按實際情況做決定, 反而係交俾冷氣軍師?

多謝連登冷氣軍師嘅教導

小心你言論啦，講到班友今次好似藍絲咁打人
佢地係因為藍絲出手打人先咁做

個頭話完兄弟爬山 各自努力
轉個頭就割席 樓主搬龍門好波

但係你鼓吹緊呢種冇腦行為喎
你鼓吹係咪都打咗先喎

「So far 比私了既廢老邊件唔係串柒柒在先」
原來串柒柒就要打
但最新呢件好似連串都冇串

當然我都想有前因既片啦

好似你咁涼住冷氣指點江山實好有腦

佢叫班警犬點到即止 唔好扭斷人隻手
你叫黑社會點到即止 唔好斬到人行唔返路

其實任何打人嘅過程都唔應該發生
咁民意會下跌
想打人/被人打時 應該要唱今天我/國歌

呢個樓主，我想同你講：dllm ！多謝

左膠🤢

200萬人出黎咪當你乜撚都唔係囉
出黎貼連農牆又話你垃圾小強
比警狗打又話你暴徒
仲咁執著呢d字眼?
想清高唔係唔得呀 問題你對住既係共產黨呀

究竟樓主要有幾冷血先講得出呢番說話

你叫人去冇腦打/去盲目「私了」 (其實呢單唔算私了...)
唔係指點江山?
到出事個時 你又負責?

道德潔癖

你老母你真係on撚鳩鳩 有條片見撚到佢拎撙追人架傻閪

冇指點江山喎
純粹係前線做咩我都唔割咁解
相反你呢挺賤種 次次行動升級就出黎「民意xxx」既打靶狗就

盲既係你喎...
有兩單黎

我今日睇live 都見到你老母做軍妓 免費慰勞popo 呀

藍屍槍權由賤賊賦予
義士槍權由美國賦予

講緊背心個個呀

[檢討]關於蘋果live1227被私了嘅呀叔 希望大家可以保持冷靜有原則地私了

私了？
請正名：
自衛
以武制暴

中國古代儒家思想同西方文化都接受的

現場手足可以先大聲表示(傳媒片段收音) ：
「為左制止呢個 白衫男子 繼續傷害市民，我地決定要行使合法自衛o既權利」

拿，唔係私刑、報復
而係合理合法自衛

下次應該唱今天我

[檢討]關於蘋果live1227被私了嘅呀叔 希望大家可以保持冷靜有原則地私了

而家明顯有幾單私了
隔離Post 話冷靜有原則就咁多正評

我叫人唔好打頭 唔好郁手先
打個陣大叫佢衰乜 就係左膠

你不如入去追擊下啦 屎路比
入面風向話要有原則喎

1) 我都冇講過民意兩個字...
2) 呢一種叫做行動升級?? 升級咗啲咩?? 反擊唔係升級喎 好基本喎
3) 我一直都係講緊唔好「盲目」打，唔係唔好反擊
4) 呢件唔係割唔割既問題喎
行動討論/檢討都唔畀做?

冷氣軍師
完

所有野不變
只係行動個陣改口叫「反黑」

如果繼續狂叫獅鳥
記者想幫你都幫唔到
國際戰線既手足都好難做

其實樓豬有冇出去發夢？
出面手足比人拉入新屋嶺毒打你唔講
知唔知點解咁多廢老敢出嚟打人
因為佢地出嚟打人冇成本啊
黑警唔會拉佢地啊 冇成本嘅嘢點解唔做
私了就係要話比佢地知
就算制度同法律制裁唔到你
社會公義都會制裁你
做壞事必須要付出代價
樓豬唔好係到帶風向
你同毫無道德觀念唔講道理冇邏輯既殺人犯講道德
死咗都無人會可憐你

善用不推文回覆

樓主做冷氣軍師好辛苦架

樓主有句都啱嘅
就係要不停講佢嘅罪狀
最好就前排打 後排叫
士氣up 道德up 民望up

如果唔係tvb一定cut頭cut尾 淺藍都變深藍

你的樣子如何...
樣既問題...

非常同意第二個做法

不要摸頭！ 勿摸頭!
首要關節春袋！手腳次！

無睇武俠片咩? 都係啲乜撚野內傷重過外傷架啦。

不完美 可改善 多謝勇武手足
短時間內由被鳩打 進化到hit n run 好勁
下次再進化 be water 落雨開遮

不要忘記新屋嶺
斷手腳筋殘廢
爆眼
爆肺
所有被捕被虐被非禮手足！

核爆都唔割 dllm 分化撚
好撚底手呀 一睇就聞到味 食屎過主啦

你呢個標題導致咁多負評
我原先都想負，最後決定正負都唔畀

私了前題係 對面有做仆街野 例如打人...
如果冇 咁都叫私了 ??

我係要撲勇武之風 就屌燃燒彈 屌放火啦
打兩下啲廢老有咩大不了
提提大家要打啱人 講多兩聲點解打人姐

勇武由3年前掟磚俾人屌 到而家放火都唔屌
真係經過好多解釋架

萬一真係俾人誤會你亂打人
蝕底嘅都係前線

我講下意見俾大家屌左膠有咩所謂

多謝睇埋內文

睇完比黑社會打到見撚曬骨d相
再睇下你講廢話幾撚on9

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

唔私鳥
就比阿伯玻璃樽打
狗黎到拉埋被打個個
你㨂邊樣？
攞道德高地，但被打被拉？
隨時受埋重傷tim呀

支持
唔係乜都打一餐 唔係人地口郁郁都要打
係人地手郁先制暴
記唔記得點解要幫私了正名

有時現場FC唔到 希望盡量唔好有 我記得認得某某唔知邊日幾日撕過紙咁就打
唔要有殺錯冇放過 除非大家係黑警同一類人

今晚熱門突然同時多咗咁多反私了嘅post， 你話唔係有人收order 上網帶風向都冇人信啦。

請問依種帶風向嘅post 開一個可以向政府收幾錢？

繼續打 但打暗位好了 影相效果冇咁多血

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

自衛抵抗

屌你老母死左膠

有冇見過呢頭放走班藍絲，轉頭有手足比人爆頭？
就係你呢種垃圾，唔打就行撚開

屌你 負評
你睇左前因後果未
條仆街拎樽打人在先
先撩者賤 打死無怨
自衛還擊有咩問題
核彈唔割 口號黎?!

唔知係咪有 D 人除咗睇吓 live 之外根本唔知出面既環境有幾惡劣?
收工夜少少返屋企都唔知會唔會無端端比人打比人斬, 日日擔心仔女放學晏咗返既途中會唔會出事? 成日要昅實有無風吹出嚟話幾時又有乜幫物幫出嚟斬人,有既話當日如無必要都唔好去果區, 點解要成日擔驚受怕, 出個街都要先收風(講緊既唔係出門前留意天氣報告), 為咗乜? 咪因為有喜歡使用暴力同破壞既藍絲 + 黑社會囉！

喺呢個咁亂同充滿不公義既時勢下, 有起事嚟搵黑警只會死多兩錢重, 原告都變被告, 仲要比埋自己既個人資料佢地嚟搵自己麻煩, 而施虐者就乜事都無, 無法律後果, 依家有勇武既義士願意挺身而出協助保護街坊市民、對抗果 D 人渣敗類, 真係非常之感動, 多謝晒！

正所謂「先撩者賤、打死無怨」佢地唔主動出手傷害市民在先, 人地點會還拖, 唔還手既結果就係比人打比人斬, 佢地食過返尋味, 下次又再出嚟, 分分鐘仲有錢收添, 唔比 D 教訓佢地既話只會變相鼓勵佢地繼續咁做, 令更多人受傷害, 日日都要擔心自己同仔女或其他年輕人/學生 夜咗返屋企會唔會出事。

至於實察上點還拖, 根本唔需要 Set 咁多限制同規條, 我睇過既視頻都係見年輕人自衛還擊果陣好有理性同節制, 係咪爆缸成頭血都好, 幾乎全部都可以自己行返起身走人(根本就太過輕手, 太仁慈喇~ 囧), 我亦唔見到還拖者好狠毒咁要用利器或遮頭去插對方既眼/喉/下陰, 或者去扭斷佢地既手腳關節, 更加無聽過還拖既會操刀斬人, 至因為咁, 咁多人一齊打對方一個人都可以打咁耐而結果無乜事行得走得, 如果一個唔好彩有條廢老/藍絲/鄉黑居然比人咁樣打幾下而瓜咗柴, 而只代表佢多行不義必自斃,時辰到、天收佢咁解啫！有正常思維既市民唔會介意呢 D 嘢, 仲好添！有阻嚇力, 其後自然少咗呢 D 人出嚟搞事傷害其他人, 市民出街就更安全.

成日斷估如果做咗 D 乜民意就會變成點樣點樣, 想當然咁以為必然會咁咁咁, 不妨先睇吓相關既民意調查結果, 再唔係就趁放假/得閒果陣去茶樓飲個早茶, 聽吓依家既真正民意先啦~

結論：只要唔好為咗達到傷害對家既目的而刻意傷及無辜市民(尤其小孩/女仔/老人家), 兼且還拖手段唔係心存狠毒, 以折磨/變態既手段去傷害藍絲/黑社會/黑警既話, 就算還拖過程重手咗, 或唔知點解對方居然會瓜咗柴, 點知係咪天收佢定係佢自己本身有隱疾發作所引致, 因此唔會有人會怪落勇武者/義士/仗義出手既市民既頭上, 正所謂多謝佢地都嚟唔切啦！為民除害。

躝啦屌你老母

我覺得還拖係必要嘅 但唔好第一個動手

你睇下
一個咁嘅post吸咗幾多5毛入嚟吹風
5毛真係多謝晒樓豬

自衛呀屌 乜撚野

你收撚皮啦死左膠，連儂牆手足比人斬撚到危殆你唔記得左？我真係見撚到你地懶理性真係好撚嬲，明明無撚出黎扮嘢帶風向

嗰班正白痴
冇資格批評前線手足，佢哋在街上風險極大，有黑警、黑社會、藍屍、廢佬，隨時有生命危險！
任何判斷錯誤是情有可原，事實冇打錯人

將所有異見/建議post 都屈係五毛真係連登先會有

On9仔
最on9仲要一大班冷氣左膠同意

咪撚再帶風向

班速龍成日屈爆關節 用棍壓斷骨 用塞頭座爆頸椎
全部都反人類罪行 幾時有人審判佢地

頭有事見血好快有得睇
手腳筋有事
要慢慢等

大家識do啦

樓主理想到on9到震 不如叫對方企定俾你打
前線喞人要承受幾大壓力 冒幾大風險 幾大難道 去完成如此英勇行為

唔洗理佢,打就打唔需要解釋
政府同警察都唔會同你解釋

屌
而家D左膠真係舒服
一有可能俾人打就縮沙
出黎擋都慳返
坐冷氣房出個post就算

左膠死全家 人地打你個陣會唔會同你諗？

巴打冷靜啲，就實際情況而言你十個人係差館門外走來走去，反而打草驚蛇

使你教咩冷氣軍師

屌你老母驟眼睇仲以為有咩大道理，屌那星原來只係一隻冷氣軍屍死左膠黎

黑警其實已經去到必需死嘅地步
樓主係咪唔記得有幾多有幾多手足被殺 被強姦 冇咗眼

藍絲嚟講的確可以用最低武力
即係盡量唔打頭 齋斷手斷腳變人棍
到時送返大灣區都方便啲

死全家啦樓主

樓主你條冷氣軍師食屎啦